覺唔覺買外賣狂拎啲調味醬同牙簽嘅人好小家？

茄汁又拎黃糖/砂糖又拎豉油又拎辣椒醬又拎
仲要一拎就拎每樣幾包以上 牙簽又拎一大扎Cheap到

覺呀
好心就放成支出嚟俾人攞啦，得嗰一包仔

我好L小家
每次去M記都要拎56包甜酸醬/泰式辣醬
屌我呀 $1.5一包呀！
小你LM家咩

不嬲都拎多對筷子

仲食金狗門
食咁多垃圾食物唔驚你死鬼老母唔安樂咩

你都幾L on9
食咁多？你老母晚晚搵我砌你又知咩傻系

攞膠餐具返屋企用
唔使洗咁多嘢